靚眼兔唇巴見到post入一入

兔唇巴

我一直都留意左你好耐
人人話上高登，勿認真
但我依然為你而擔心
因為我覺得你同其他膠post唔同 睇得出你受過好多好多苦

好高興見到今日有人幫到你 我一路追post一路流冷汗
如果你方便 你係下面留cm 我晚上請你飲下酒 傾下計 分享下
因為我都有嚴重情緒問題 要長期食藥
但我仲覺得 世界仲有美好既野 唔值得去死

觀塘碼頭 油塘邊度都好 希望你冇事啦

鬥橙大會開始

連登有愛
幫推

我見到 好多人都願意幫你

我明白 自己一個人係家 四面牆咩都冇既孤獨係點
朋友只係人生既過客 佢地幫唔到你好多
要走出你依家心理既困境 可以既只係得你自己

假如我幫唔到你 我相信仲好好多連登痴線佬可以係你無助既時候出黎幫到你

但你唔好咁快諗輕生先

帶佢叫雞最穩陣

你令我諗起鋼鍊既安比

block曬咩都見唔到

話時話自殺島入面有條友又係成日想死，
都係叫完雞之後開心返晒。

如果因為外表溝唔到女，去叫下雞應該有用。

其實
搵女朋友最重要既目的係咩?
玩?開心?靚有得威比人睇?扑野?

對我而言
搵女朋友係搵你一生既伴侶 搵一個可以包容你 有難既時候支撐你 共苦與樂既人

會因為外觀既唔想同你一齊既女仔 有咩用?佢係唔係真心愛你?

可能唔介意你既人 好難好難搵 但一但搵到 你會比所有人都幸福
因為你搵到一個值得為你付出一生既人
而果個女仔亦唔係因為錢 樣而鍾意你 而係你既內涵吸引到佢
咁既愛情先係一生追求

年華老去 外貌會變得唔重要
死後 錢都唔會跟住你
但人既靈魂 會永遠跟隨

而你既價值觀係咩?

講野洗唔洗咁難聽

算拉 有手有腳重想點...
讀緊大專 我果棟見到有兩個重度殘疾
坐電動輪椅 手腳嚴重彎曲 用彎既手踭黎禁部電話
食飯要人喂
條撚屌 有眼耳口鼻 手手腳腳行得企得就感思啦 唔夠靚仔靚女又點
諗野唔好咁幼稚啦 成世人得個樣咩

我識好多人肥毒矮都有女朋友 關樣咩事
屌你地同情佢佢就成熟唔到

我又唔中意估人係咪偽善
屌你老母好似氹細佬咁真係好煩
擺明呢個社會大把野要你接受 你就日日叫春話自己樣衰
咁你真係樣衰 你會唔會靚仔得過王力宏
話自己咩靚眼
接受左自己先啦

我唔會講外貌唔好既人多的是
因為我明白靚仔都多的是
點解個天唔比你做靚仔果d人?

人係善變
快既程度正如你打完丁入聖人mode一樣
都只不過係身體既chemical左右我地既情緒
所以你都識講 食血青可以幫到我地快樂一樣

誠言

咁靚仔又點?
靚仔可以幫你搵到個一世愛你既人?
定只係幫你搵到個靚女?

答案好明顯 如果唔係點會有咁多5p開post

搵靚女不如搵ptgf?比錢就得
搵扑野不如叫雞?比錢就得

你要諗下 自己需要d咩 而唔係了結自己